我轉凍茶要加兩蚊

善心打破零回覆

個個都加3蚊
你加2蚊

大XX +$9